劉慧卿：未來民主黨仍會爭取立法會議席

全國人大會議審議有關「完善特區選舉制度」決定草案的議案，民主黨前主席劉慧卿對有關改動感到擔心，指北京沒有諮詢港人意見，她相信大部分市民都認為這是民主倒退，她強調民主黨愛國愛港，只是希望香港有民主制度、港人自由、人身安全及法治得以保存，但這越來越變得是奢望。

劉慧卿在本台節目《千禧年代》說，估計星期四人大會議公布經修改的草案內容，對香港選舉將有很大改變，中央希望牢牢操控議會。但她質疑，部分建制派人士持雙重國籍，是否可以幫助中央選出「愛國愛港者」進入議會。

劉慧卿又認為，日後民主派要參選關卡會更多，但只要能夠有機會勝出，都應該爭取，不過如果進入議會後會被監察、噤聲，即使參選亦沒有意義。

同熱狗爭位？

熱狗大戰民主黨

好期待

比人話共諜真係有原因
今次係咪40+

卿姐仲未訓醒人地都攤開黎講，仲想玩議會政治不如加入紫荊黨啦，有前途

劉慧卿激動反問：「香港玩完乜嘢？」

四方出山？

到時到候又一場內閧 選/唔選 投/白票 諗起都煩

20席直選
70席人地

都唔需要內閧就知道投唔投啦

天真！

啊，講錯，直選係雙議席單票制
即係得10席

三投三不投

CC台: 邊個投白票就係鬼
你係咪想做白票兵?!

唔投等投票率新低咪好睇

果陣延任都黑白分明啦 又咪做左齣鬧劇出黎

有得投唔投呀?
你係咪白票撚?

咁你總辭為乜

從來我都反對白票黨

今次我都要加入白票/廢票

咪話, 佢如果再比D老鬼攬住D 咩民主回歸平反64之類, 輸埋比人都唔奇

想奶共啦？

真心
投都費事

是咪on9? 仲選..?

公民袋比人DQ先識走

點解做象皮圖章

入到閘咩

10萬一個月
我都去喇

卿姐呢類老泛民真心 on9 完未？
如果真係跟港共 01 報出嚟嗰個
立法會 90 席
40 席委任唔使諗
20 席直選最多得 10 席
30 席功能最多得 12-13 席

即係連 3 份 1 都保唔到
港共唔鍾意邊個都唔使使橫手 DQ
直接喺立法會動議譴責就可以 DQ
民主派入去陪班馬騮做戲
連政改都反對唔到
咪由班愛国者治港囉
叫香港人 endorse 呢個選舉做乜？

呢條友心目中永遠無諗過執政

所以永遠只想做少數黨

少數派花瓶

我地要留係議會篤眼篤鼻
發出香港市民的聲音

話說入到去，佢地仲敢唔敢係重大政治議題投反對票
一陣投完又話你濫用立法會職權去違反黨安法

同澳門議會一樣民主派永遠都係少數派可有可無嘅角色

行錯路，差錯步，激嬲左共產黨，本來想打份工

好彩今年都冇選舉
仲有年半

民主派終於下定決心總辭，宜家又入番去，之前總辭的心血就白費晒

唔好cut 頭cut 尾，雖然佢係on9

她又指昨日聽到有人說「香港玩完喇」，劉慧卿激動地反問：「香港玩完乜嘢？」，她希望香港人不要放棄，要有尊嚴地為自己的未來爭取，同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾，繼續保持高度自治、人生安全及法治等基本港人權利。

佢知唔知佢啲黨友坐緊監?

哈哈

仲未榨清果班覺得「唔係要泛民贏，係要建制輸」嘅人？

紫荊不要垃圾

醒啦

佢幾時話要你香港人endorse啫？ 佢入去逗20萬一個月之嘛。

忠誠反對派

//劉慧卿又認為，日後民主派要參選關卡會更多，但只要能夠有機會勝出，都應該爭取//

sorry 係冇機會參選，何來有機會勝出？

仲期望入體制內抗爭？
呢條阿嬋幾時先識醒？

哂9氣

屌佢真係on撚9 ga wor，好似真係訓撚左幾年到審47個人個時醒番去庭個到問人香港做乜玩完

佢係咪黨員嚟